【live】醫管局員工陣線、賢學思政旺角街站再被警方包圍，警告以599G檢控

【live】醫管局員工陣線、賢學思政旺角街站再被警方包圍，警告以599G檢控

醫管局員工陣線同賢學思政真心勇

推

出咗紫旗

1756 #旺角 🟣 豉油街西洋菜南街 紫旗

Source 寶寶 channel

真係值得人敬佩

仆街599g對班狗嚟講好駛好用

Push